[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第18集

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

暫時嘅智障list:
死魚眼=外傳主角，會揸高達
奧加幾時揸高達
巴力係三明後繼機
咖喱死左，因為話條屍燒左，肯定冇呃人

有去C3鐵血場的麻煩講下佢地講左咩

留名

樓主好波

來了來了

為咖喱默哀

等LIVE 留名

唔識日文都等緊live

係奧加下集渣高達

I am ready

大張

第一次睇 live

開波

咖哩7星會議制壓快到喊

影帝先arm

影帝

hehe

養父真係戀童

好慘

啪啪啪
玩到咁大

朱古力

烙印戰士

睇個款影帝有裝usb嘅會好大

麥基個菊花

一出場就除面具

我偶像終於

背脊無 同埋好似話裝咗會影響發育？
暫時有保留

唔怪得咁鐘意咖哩個妹妹

有咁既過去都唔痴線

出現

同cv

咖哩

條疤好撚型

嚇親朱古力

咖喱死左，因為話條屍燒左，肯定冇呃人！！！

除面具

咖喱好型

咖哩塊面

號角創始人唔係真係俾巴力同化左掛?

影帝叫佢醒啦

真係有心理影響

奧加都有裝
只係三日月裝左3個先搞到咁

咖哩好型

三明都俾巴巴食左半個身

Vidal唔係一個人

雷電

GAY味濃

不是只有一個人

艾因USB

其實依套似深夜動畫多過5點時段兒童動畫

好沉重嘅情節

睇到廣告停左，btw好想買

呢個做埋CPU添啦

好在記得睇直播!

快啲同巴巴打啦

唔知七星另外五家係咪都有高達Frame呢

巴巴

果然

嘩，雙核

真係アイン
手足們無估錯

哇屌........
快過四代火影

兩個腦嘅反應點都比一個腦快

擬似亞賴耶識

影帝果然有裝

哇屌

影帝都有

真係有

朱古力都有USB

菊花位估錯咗啦你哋

Okay我收返

巴力動畫好型,但模型硬係怪怪地咁

同埋beal個倉似係原裝高達倉

感覺影帝同鐵華團會一齊被滅

巴力的意義係咩?
聽唔明

咖哩對影帝對三明
似玩三方混戰

我已經睇唔清邊邊先係反派

好正 今集好爆

咖哩老豆即刻崩潰

好癡線

影帝最後唔知點解好有反派的感覺

到底結局會係點

原來原裝高達倉咁型棍

影帝上身

有呢部機嘅人就係企喺號角頂點 因為係創號角英雄嘅機體
類似呢啲意思

好睇到

大概就係號角嘅頂點, 絕對嘅力量咁樣

外加阿賴耶識 打原生系統

冇預告

無下回預告

網上版先有

好似真假拉克絲個段野......
互屌

預告都冇 引死人咩

放送版今集開始無

頭先重諗住屌咖哩做咩咁on9除面具

仲以為面具人係餅乾添

其實唔除都知係佢

反鳩返朱古力轉頭

唔講仲以為佢上左turn A，吹到打嬴場仗

萊斯大人嘅個種淡定神情 一定早有預備

去番seed d最後咁議長派對粉紅魔女派

影帝的usb好像同三明有少少唔同
影帝係好像係平平地，一塊板係背到
三明係突曬出來

啊！愈嚟愈估唔到鐵華團之後會點。

而家咖哩咖哩個實力係勁過3明

Usb 同USC

反插播 宣佈自己先正義個方 有人假造起義革命

係裝左塊野啫
3明平時都有裝野

其實宜家鐵華團企影帝個邊好危險喎

係兩個勢力鬥屌
滅團flag

影帝真係影帝
從認識咖喱嗰一刻已經利用緊佢
之後又利用Ein黎做研究幫自已整AY

咖哩又裝擬似usb
仲要擬似都有等同三明全開打ma嘅力量

但最爆嘅係竟然連影帝都有usb

死假膠

暫時似朱古力+三明 vs 咖哩+痴線妹

搞到諗起00個D擬似太陽爐

我知阿
但係比較裝埋塊野
鐵血個堆USB都係睇落大舊少少
詳細都係今晚loop多幾次先

都唔算爆
由佢係孤兒個設定就預左佢有

聽唔明
但個時講 係咪話 高達既原本力量被人限制左
要限制解除先可以正常發揮 (紅眼+代價)

但艾因做CPU 就可以直接限制解除?

痴線妹夠邊個打

痴線妹做CPU 黑鬼揸機

癲到成個腦裝左入部機到
點同你玩呀咖哩

唔知朱古力班下屬有無一齊裝埋usb

好想睇黑鬼變強 屌打3明

不了
掉返轉就有啲機

出去做靶

剛剛call 艾因出來著燈個下，覺得都幾像OO Raiser初啟動

咖哩依下真係好型

突然法國係一個密閉空間入面做呢啲動作好中二

如果真係咁痴線妹既戰力應該得0.25 對比起另外三個

中二先可以變強

俾人插左野塊面都好似冇事咁

痴線妹都要

佢個駕駛倉比起三明佢地大好多

一開始梗係吹到擬似亞賴亞識同正版一樣強度
梗係最後三明又爆左次SEED贏哂

癡線妹用新機都唔夠大嫂抽

你會唔會有i5唔用 用返p4
黑鬼弱智架喎 做cpu似會扣反應多過加

佢唔做人咪得

做比邊個睇

要俾巴巴食哂成個人先夠抽

艾因 囉

之後三明就連另一邊身都冇埋

然後三明全身癱瘓

如果白色主色 轉灰色 紅色 似boss

啲 1/100 賣幾錢隻㗎？

佢都唔自在啦 半身殘廢 都係做唔到正常人做既人
出出入入都係要人地搬走

而家似狂戰士模式 eva beast mode

有粒獨立processor喎
即係原裝就1粒cpu做晒所有嘢
一個就cpu gpu兩粒分工咁

但係佢無駕駛能力Wor
會唔會最後係痴線妹做CPU 拉斯做機師

400至500左右正常
但呢隻唔知，2月18出諗住一出入手

大結局奧加上去巴巴托斯＋三日月大腦

無論係雪條定影帝
用擬似AY都只係開到對眼紫紅,去唔到血紅
好似見到會點打贏啦

屌佢搞到艾因死都唔眼閉 仲點對得佢住 比佢安心走仲好

舊天狼式200有找

無人講影帝過去 新機最重要

咁同日本 三千 yen 差幾遠喎

意識重係機到
溝通用wtapp

蓋ching你又嚟呀

無得肉體上的交流，就精神上的.....

估中晒咁濟啦之前

D 1/100都係150-200左右之嘛

400到500 mg黎

有人估個菊位插阿賴呀，幾撚勁

咪係 被人執做養子 點知慘被屌屎忽 之後明白有力量就有Say

都中晒無咩好講

鐵華團一下子無曬優勢

就算 MG，唔係太大盒嘅都係 $300-400

原來兩嚿左右，買

今集進度開左turbo

其實我幾鐘意呢兩個之間既互動

雖然惡搞

今集主角變咗影帝

太耐無買過模型，記得細過自由膠達買左400幾1/100，點解宜家咁平

尤金 奧加 見到影帝演講 唉麻煩大啦

被hehe
搶機
中二病發

去玩具反斗城買？

你被人當水魚

黑色主體 黃金副色

係垃圾1/100定係MG先
垃圾1/100就算你去玩具反斗城買都唔會咁貴啦

魯魯修主力機

MG 1/100就300-400
佢呢隻係tv 1/100，唔係mg嚟

MG先199蚊

水魚發現案

真係俾人爆菊花

高文

呢部真係好正

咁之黎三日月點用咖哩咖哩打呀

人地個呀瀨係full mode

我屌
影帝細細個果陣比人

巴哈有人分析
主魔是末日號角的創始者所開的機體，據說這東西有他的靈魂在裡面，有可能是厄祭戰時打到駕駛員全身都不能動的情況，也就是活死人狀態。

高文完勝蜃気楼

BTW Banshee都係黑+金配色

睇到好SAD

屌屎忽都唔夠 重要SM

高文仲要玩雙駕駛，魯魯修同CC

有冇人留意到維修姐姐個邪惡笑容
簡直就係 瘋狂科學家

三明都算最無主角feel嘅高達主角
連自稱gundam嘅剎那都多對白過三明
分分鐘今季啲配角仲多對白過佢
與其話佢係主角倒不如話佢係gundam(遲下唔郁得就無分別)

高文真係打的都無幾次
成日食花生

冇人留意到巴巴狼式喺op轉左做狼王??

下回預告

巴力真係好似00既再生

咖喱個妹 朱古力你咪亂黎

魂を手にした男

石動睇到佢啪啪啪 ?

以為咖哩個身有改裝或者機械義肢之類，原來得塊面多條疤咁大把......

咪係

不可能を可能にする男

巴巴又改裝？

頂你，前幾集個罩對眼發光係咩料
呢條友仔

係喎，無啦啦點解會著燈

影帝個罩都有機關啦

真係難兄難弟

咁中二病希羅咪大配角？
淨係識講任務完了 任務了解

但著黎做咩，冇實際用途

中二病上腦

佢用艾因果陣都要駁條野落頸(好似係
可能後腦又係裝左機關

但係好似唔會對咖喱個腦有咁大負擔

因為擬似usb只係用咖喱個身體
資訊處理主要都係艾恩負責

佢插落去個下我以為係會艾因借佢個身體黎用

唔出奇
當年將艾因移植入去部機度時已經話係禁忌技術之一
加上三明連機的時候都暗示有部機以前的資訊殘留
好可能當年變哂小型化艾因CPU

搵個癲佬做cpu
hmm

咖喱自己都話借個身體俾你(艾因)，隨便用

就快變到EVA真嗣老母靈魂響部機入面咁

到左最後直路，鐵血的孤兒真主角 影帝鐵華團WFC

真鐵血的孤兒

我以為係直頭上身個隻, 意識取代

果陣打ma有殘命就唔使苦戰

如果第一季艾因唔係最尾咁癲,人氣應該同thunderbolt個Darryl有得fight

usb量產

鐵華團之後應該開始冇得打
個個都有usb，好似00第二季既天人咁

咁又未到個個USB
宜家多左USB嘅都係BOSS級人物姐

その正体は、エドモントンでのマクギリスとの戦いで戦死したはずのガエリオ・ボードウィン。そして乗機ガンダム・ヴィダールには同じく死んだはずの部下アイン・ダルトンの脳が疑似阿頼耶識システムとして組み込まれていた。嘗て語っていた「一人ではない」とは文字通りガエリオがアインと共にヴィダールで戦っていたことを意味していたのである。地球降下の目的はマクギリスと再開し、彼の真意を確かめる事にあった。そしてその真意を聞き届けたガエリオは完全にたもとを分かつことを決意し、バエルを起動させたマクギリスの演説に割って入り、彼を逆族として討つと宣言。ガエリオ・ボードウィンの生存が公にさらされることとなった。

淨係切艾因個腦出嚟做擬似亞賴耶識

鐵華團仲會唔會有新機用

本身艾因頭幾集就退場

呢套野人物塑造好成功面具留到今集先除落黎其實都有佢嘅作用，令觀眾係劇情後半準備最後戰役，感受到第二季嘅咖喱比起第一季個個型左太多，有boss feel
Bamdie賣模型應該賺死部部都想入手

殘命果部堅型

其實上季部人馬已經幾有特色

殘命真係

而家比較好J既女角得茱麗葉 唔好死

咖喱個眼神變左

鐵甲威龍？

畀人冷落咗 , 都好嘅, 唔會死

有月球大叔FEEL

無左份天真的復仇鬼，而家仲要係大義旗幟，個樣自然會變

咖喱個髮型學朱古力
前面嗰條毛

摩擦力

有爭議，殘命的機載武器應該好難傷到部MA
除非識好似三明咁拎走刀架把野

有熟肉未

0083

三明叫影帝做朱古力，石動即刻要三明唔好以奇怪既稱呼叫佢

三明第一季打艾因，冇左右眼右手
今次打艾因同咖哩，冇埋左邊身都似

原來朱古力既養父同上季既毛筆頭一樣都係鐘意金毛男

痴線 殘命今集真係好型

睇完好有衝動想買黎砌

孌童

原來咖喱先係主角

第二季終於清楚哂
原來咖哩先係正方
鐵華團係比大魔王朱古力利用既旗子

我想買翻來單純咁儲

巴巴rex快啲出
好想買

即刻狗衝去買1/100人馬同殘命黎砌

睇預告，巴巴托斯又俾人大破

型到

又真係估中左影帝都有
btw都唔知邊邊先係反派

我感覺上最後會咖哩加三明打朱古力

應該係咖哩比朱古力屌打，殘命大破
重製變番搜魔

都似啦 唔係部巴力點賣模型 一定要比機會佢威下既

就咁睇巴巴托斯應該仲有下一個形態

殘命講到咁勁都要比人屌打 成季得1出場同今集型

如果唔破真係解釋唔到OP搜魔個SHOT

屌，睇完呢集真係唔知邊個先係反派

朱古力個屎眼唔知仲裝唔裝到屎

咖哩唔係正方
而只係 佢仲係既得利益者個邊姐

劇情大加速，好正

咖哩個妹殺左老豆?

好彩我一早入晒殘命股
劣作 可能傷眼

巴力+鐵華團三部高達
號角要用幾多戰力先打得贏

睇高達好多時都無分正方反方，從來都係觀點同立場嘅問題

錫蒙力

一集交代晒所有伏筆咁滯 好睇到
影帝有號角創辦人嘅靈魂
咖哩有艾因cpu
三日月贏唔贏到呢

呢套野真係痴線
真係敢玩戀童

根本依套野無乜正同反
七星- 既得利益者, 認為依家既制度對世界平衡最好
朱古力- 制度下既犠牲者(前)
兩邊都有各自既道理
雖然今集睇得出朱古力細個d陰影應該搞到佢心理有d問題

冇正反，只有立場

唔怪得成日望住三明出晒水

其實今集咖喱話背付好多野，唔係好明指咩感覺上佢淨係想阻止朱古力
不過估唔到佢同三日月道歉

本身覺得Bael柒柒地
而家覺得好霸氣

筆頭同艾因

大張正己畫靜態畫真係冇得彈，不過好多時畫動態畫都崩

咖哩最後個幕好型
鐵華團今集完全係路人

彼迫用番錫蒙力

唔明朱古力想點做,佢原本話號角好腐敗
依家佢就話想要力量,有巴力就有權力

模型係有啲柒 我覺得

姿勢推進器

根本套野講嘅孤兒同兄弟情

係講緊咖哩同朱古力

今集係大巴大巴車落去嗰d話巴力係巴巴後繼機同咖哩死左既人

過多幾日又會有人問
因為啲人根本冇睇

咖哩條屍已燒，所以咖哩唔再存在

但係睇呢度
搜魔同而家部機個骨NO.唔同
不過又可能而家部機因為唔想俾人知所以改左名做ASW-G-XX

咖哩今集型到爆
成集都好熱血
唔知鐵華團之後取態會點

打到啪啪聲

朱古力太天真，以為得到元祖號角靈魂就有正統性，全世界都要聽佢支笛，300年前既野拎返出黎哂命，就好似古人以為拎到玉璽就有皇帝做咁天真，難怪個鬍鬚佬笑佢長唔大

乜野改革號角, 只係佢向上爬既藉口
朱古力本質同鐵華團一樣, 為左生存要不斷向上爬

改革號角應該只係籍口, 只係為左做大龍鳳攻陷總部攞部巴力(但其實咁易攻陷有D兒戲
朱古力既真意就係要權力,暴力,力量爬到最頂點(攞部巴力
咁所以佢最後既目的都應該係統治所有野? 咁就有理由收鐵華團皮了

佢本身第三個反應爐就係為左隱藏本身的周波
殘命會唔會直頭係另一部的骨？

即係朱古力只係大蚊仔

Kimaris=Vidar，只係用第三個爐隱藏左身份，之前有隻gundam card game，Vidar張咭寫住Asw-G-66

其實艾因仲有冇自由意志sosad 會唔會同咖哩傾計？ 定只係變左做AI

冇咩可能,除非唔係高達骨
因為維度爾唔係魔神,所以冇可能係高達骨,除非佢拎第2隻高達係都要叫佢做維度爾

擬似AY係0負作用，咖哩同朱古力都有
鐵華團變左路人，等睇滅團

影帝呢一下 台形氣勢

認同

XX應該係未公開,所以個網站唔肯定打定係到先,因為高達骨都係ASW-G-開頭

主色白色好怪 銀灰 灰色先似boss

其實三明/奧加同朱古力都係孤兒
但分別就係前者係一對兄弟啪住上, 後者就只係將兄弟當作道具
呢個亦都係佢地既分別, 而可能因為咁而決定左佢地既下場

突然變左朱古力同咖哩先係主角

bael好有knightmare feel

巴力會唔會有意識咁選擇佢認可嘅號角繼承者
然後朱古力控制唔到佢
雖然咁發展好老套

機台卡GAME維達係66

咖喱個句：現在我將回歸我應有的姿態，除左係代表佢做返咖哩，會唔會係同時代表將Vidar換返做Kimaris呢？

同埋呢啲網人人都可以改

後勤人員又要換甲再上色

都係一個長唔大既大蚊仔

其實巴巴平時係咪冇打MA個陣種力量，要一路消耗身體先會有

結果鐵華團只係隨波逐流既一隻棋
鐵華團係冇朱古力同咖哩咁有d咩遠大偉大既目的
但目的就係最純真最現實, 只係純粹為左比個安樂既屋企比自己既家人

00外傳部IS Gundam 完美借屍還魂
由樣到色全部一鳩模一鳩樣

袁術同孫堅
問題係改革聲音真係可以吸到好多人幫佢，睇下到時號角有幾多人肯企佢那邊

唔係
比左代價就長駐性能解放
血紅眼應該係打MA先會見到

之後咖哩機應該係見到巴巴就好似高達見到MA咁

除非部機有D特別功能

我有一刻以為佢會變EVA初號機

佢只係一個祟尚英雄既小朋友
咩改革都係廢話黎

今集維度爾同巴巴開打個陣有啲好似MA既叫聲咁

設定vidar個機體編號就係ASW-G-XX
第三個亞哈爐就係為咗隱藏原本kimaris嘅固有周波數

即刻覺得朱古力好低汁，有冇人認同

咁樣ASW-G-__個number係跟72魔神,點會有個特別多左出黎
所以點都冇可能係另一部骨

係
開頭半集都冇野覺得有加分,點知原來長唔大

我唔想再畀人屌屎忽
我要屌返佢地屎忽
仲要試埋蘿莉屎忽

朱古力應該要著成人屎片

羅馬數字20?
利申9估

720 繁中線上

鐵血的孤兒個標題改得幾好
除咗講鐵華團呢班孤兒想點安居樂業
仲講埋朱古力呢個孤兒點反抗命運

冇錯
所以同面具佬就係咖喱一樣
一眼就知vidar由kimaris副骨改出嚟

預告咖哩個妹隻手有血

女工程師 笑佢不自量力

三明差不多犧牲咁多

20係普爾森
72魔神冇維度爾,所以點都係偽裝
肯定拎錫蒙力偽裝

siri

維修佬:你地D死靚玩夠未呀, 成日換甲轉色

朱古力個阿賴耶識應該插屎忽

艾因冇講野好傷心,仲諗住會小三日月

At an unknown time point, an unspecified damaged Gundam Frame was brought to the Outer Lunar Orbit Joint Fleet (aka Arianrhod Fleet) and under the orders of Rustal Elion, it was overhauled into the Gundam Vidar for Vidar's use [1] During the overhaul, the damaged parts of the Gundam Frame were replaced with new parts produced using the current technology.[1] The suit spent a long time undergoing maintenance and adjustment, and only Rustal and a few others in the fleet were aware of its existence.[2]
source係HG盒側說明
擺到明
但係朱古力唔make sure上季結局啲機嘅下落真係好奇怪

做佢地個維修佬真係慘

sorry唔記得url

你都係賣屎忽咋 格里菲斯

點解朱古力會知巴力個阿賴插口係背脊中間

應該部部一樣掛?

怨婦

你叫石動查過, 話部機比返咖喱屋企

base on艾因個腦嘅support os
整仿亞賴耶識個代價好大 但對機師0 side effect真係好痴線

下集有蘿莉

睇完今集真係覺得三明好撚慘
三明失去左右半身先得到嘅力量
咖哩用呢個仿AY就可以得到同等力量
再者朱古力個新AY唔知係咪都係好似咖哩嗰個咁有同等威力

捉你老豆, 打你大佬

咁其實都死左一個人先有ge
不過三明佢地個款的確好落後

咖哩個AY要人地一個腦WO
其實個等價都響度

鐵華團睇完2邊boss真播, 會唔會上錯船感覺

咪即係鋼鍊既腎石
只係你自己比定人地幫你比既分別

朱古力個AY係Ein AY嘅研究成果

可能屌左佢 塊面紅副

可以將人腦移植呢個已經好唔公平

未有熟肉??

風車仲未有

追post啦

youku有

成手血 比人射死左呀

今集好撚癲，啲高達出撚哂來，大家最後都係要用阿賴去打
咖喱好型

原設定上只是個劇情初期砲灰小兵，因聲優「內田雄馬」表現非常突出關係而使得高層願意增加這角色劇情。

埃及人寫完書法有無得進化

都係番番300年前既setting

增加劇情但無對白

已經無人記得個黑鬼啦
黑鬼幾時死

佢啲手下真係唔話得,個上頭咁弱智-真細蚊仔

如果人腦移植得，咁用戰鬥型死囚咪可以偽AY放題？

艾因丫嘛
如果初期係想佢幾集就死，咁佢已經多左好多戲份

無架啦, 全身而退
細蚊仔做錯事唔使死, 罰抄就得

要確保佢哋唔會發癲先可行喎應該
邊有咁多人好似艾因咁忠心耿耿

咁關佢表現突出咩事

ein唔係死前有AY,之後先可以攞佢個腦黎做CPU咩

咦
巴巴, 巴力, vidar
反而得巴巴唔可以反地心吸力

全部都係男人,冇得J革命少女

都死淨個腦啦 我諗生前有冇裝亞賴耶識都冇分別啦
詳細都係要等官方設定解畫

女主角隱左型

係咪全部高達原裝白色

好合理，狼王型 都無額外booster

艾因同朱古力裸聊掛

月鋼嗰部紅色?

00個女主都睇電視同唱下歌
鐵血女主倫敦金都係賣得一兩集咁大把

阿多拉

劇情需要
直上直落新形態

渣渣林趁最後決戰前扑番幾次留種啦

搞成咁, 下集唔啪等幾時

可能結局 女主出黎繼承蒔苗伯伯個位 之後做總統呢

bandai好人啲就出option set俾你換裝，一係就出多個最終戰ver

最後大佬唔係個阿叔咩

女主今季好似"未做過野咁"

女主同阿朵拉係單純三明既私家肉便器

佢除咗生仔仲有咩用

大張D靜態畫真係

BTW 補返頭先講緊卡GAME圖

黑人死剩種

維達爾有艾恩係到，雞蟲要死了

呢段係第一季個陣講，話本身艾因第二定第三集就比三明秒，但因為聲優而改成一季boss

朱古力真係有裝外掛
咖喱剪左新髮型型左

好似戰國將軍鐘意玩細路咁
Mcgillies丸

超越變革者嘅存在 再進化AY

錫蒙力唔算係，外傳亞斯他錄係紅色

咖哩老豆好似好small potato

CRANK-NIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

呢句講緊第一季
本身冇諗住比佢做生體cpu

in 雄馬we 7s
Btw佢都好似keep住配高達

2vs2
屌好想呢三部機快d出落高達exvs

Agger

一開始真係以為佢係大好青年改革腐爛
點知原來係小學雞心態

中二病到仆街

無玩呢隻卡 6 6數值算唔算勁

巴巴最終型態應該會加返對翼

執人口水味 用最快 最少阻礙登上寶座

單單一部機 憑咩要順從 萊斯達大人冷笑一下

童話故事書都當真

巴力有翼就夠啦
唔好亂嚟

黑鬼班靚服從心咁重，可能會當真
到時又有好戲睇

bael 雙劍 vs vidal 西洋劍 vs 巴巴大槌

張卡圖入面 Vidar係咪插緊巴力

奧加已經唔同左諗法

咁多套高達有邊套係冇翼

RX78

巴巴係手撕雞

咁又唔只得佢一個睇完書就發嗡風嘅

突然覺得咖哩好似先係好人相反朱古力就立即變黑 但係咖哩話要親手討伐朱古力個度好正

女主角

我就唔想佢加對翼, 而家做到主角機咁野性FEEL幾特別破格, 唔似SEED果D係唔係同加對翼比佢
....但我見到REX模型背隻左右係有2個lone既

巴力 勇者 上身噤

上位做火星之王, 最終既目的都係想班家人生活安穩姐

認同
好天真好傻

我迫不及待想玩玩了

THIS MAN DESERVES A WAIFU
茱莉亞唔好死

跟住提華茲都已經好安穩啦

睇完今集覺得咖哩同影帝，
就好似0079 加曼同馬沙咁

呢張好型

係咪要將茱莉亞變埋做cpu

會唔會係咖哩對完影帝 跟住影帝打三明

最後滅團

From 巴哈

畫面上是佛教八識 眼識、耳識、鼻識、舌識、身識、意識、末那識、阿賴耶識

還有件對比，三日月吃的椰枣在聖經上是生命果實、巧克力吃的是代表智慧但腐爛的蘋果、類似的出身和遭遇，不同的人生...

摩擦

血

唔知點解有少少似BUILD GUNDAM個架EXIA改

wiki 都寫話官方話咖哩係向加曼致敬，所以都唔出奇

8核CPU

三明係MA
咖哩同朱古力先係高達

而家咖哩反而有種高尚正面貴族形象
朱古力同鐵華團就係英雄主義不惜一切既反派
雖然鐵華團係比人帶住走

我想問咖哩個名點嚟

加里奧

咖哩變左真男人喇

養分收埋咁多金毛仔

galio -> gali gali

高汁分析

三明係宇宙同錫力蒙打個陣，咖哩一直比人叫朱古力側邊個人，就屌鬼話：我係加里歐xxxxx（全名）
三明就話：咩咖哩

仲有個首尾呼應
公主因為自己想參與戰鬥所以就想裝USB
而今季白毛亦都因為想參與戰鬥而想裝USB
結果兩個都冇得裝，但一個就選擇咗從制度上面入手。
而另一個就選擇咗直接參與戰鬥。
最終結局係點就

睇返錫蒙力出場嗰集

上季錫蒙力初登場同三明打，比三明捉住，之後加里奧講左句野，三明只係認得佢係"朱古力隔離嘅人"，激到加里奧報上自己全名，點知三明聽錯左做"garigari"，當時嘅字幕組就將呢個讀音譯左做"咖喱飯"，觀眾簡稱為"咖喱"。

而實際上
"GARIGARI" 係日本一種老牌雪條,上年因為將會加少少價而出黎道歉果間

依樣野好睇

呢樣真係唔知 第一次聽

血喎

其實點解個個都笑朱古力

套野由頭到尾都好似冇講過巴力同高達普通地球人同號角基層卒仔之間既影響力wo

其實gusion 係咪行阿賴耶識？
我睇番s1 第5 隻昭宏第一次揸graze，佢話佢無阿賴耶識用
如果gusion 個駕駛艙係graze 果個移過去，係咪都代表gusion 而家都係無阿賴耶識？
定係移去gusion 既時候加左？

定我柒左

青蛙古辛冇裝阿賴耶

然後改做Rebake時將其中一部細青蛙個阿賴耶識加咗上去

青蛙果陣無
執左返黎之後加嘅
用嘅係昌宏果一SET

前幾頁講過啦

我去睇返

改裝做rebake嗰陣係其中一部虜獲嘅細青蛙拆咗個阿賴耶識系統砌埋落去
嗰陣鐵華團最多嘅備用料就係海盜堆青蛙同graze
二代流星號個阿賴耶識系統都係咁得嚟

第一季由昭宏用已經有 唔係最終話點會打到流鼻血

睇清楚D,我講緊青蛙果陣無呀
REBAKE邊忽青蛙

第二季女主仲衰過電視姬

其實問得出呢啲問題嘅都應該要重睇

巴力係咪即係打狗捧
眾弟子聽令

好好既比喻

今集咖喱咪就係 AMD
講到八核CPU 幾勁
成集POWERPOINT
咪又係下集俾巴巴 i7 巴力Xeon 屌打

明白了

順帶一提 古辛本身都有阿賴耶識 但個人妖駕駛員信唔過阿賴耶識系統所以拆咗落嚟

心口血跡

我亞古尼卡當年留低巴力既目的,係俾大家作為留念,高達本身並唔代表乜野,但係你班蠢材居然當寶！

結局就係巴力反操控朱古力
女武神(刀架 奧加揸) 同巴巴打巴力同暴走咖喱

奧加揸完高達又揸刀架,幾時先上到王座?

朱古力既研究對象有兩個
1. 三明
2. 艾因

兩個都係因為測試USB 搞到不似人型 (Thunderbolt 架精神型渣古?!)
而家佢搵左洪七公支打狗捧
仲有洪七公既上身令佢可以使出打狗捧法

而咖哩得到左艾因個腦
亦都可以同朱古力一樣
可以發揮到亞拉耶識而唔會傷及自己 (艾因幫佢頂哂, 反正佢都無肉身)

破左處啫
要生揸巴力既寶寶

我屌

我唔係果d假膠
我只係估個刀架既去向
奧加應該無福享用高達

咁部王座點算

我覺得艾因會頂唔順
amd 始終易d過熱

高達100%冇可能架啦
但點解係刀架?
石動應該仲有得出場打嘅

咩王座？

有聲架喂

但係...朱古力粒U 300年歷史喎

石動好路人feel
但揸部同高達同級既機 好奇怪

BTW 石動今次負責片尾預告
下集會唔會

似畀人剪lin多啲喎
可能鎅手

你係咪假膠
呢套野部部高達都300年歷史架啦
唔好爭住出黎柒 好無

一係比人對左刀,不過個場景同動作唔似
似係有人死係佢面前摸完條屍黎,應該都係老豆/咖哩

我講緊艾因個腦新鮮D 喎

今集石動預告都搞笑左一下, 見到D唔應該見到既野

我都覺得係
應該唔係蘿利d血
如果蘿利都要死就太恐怖了

女武神係低級過高達
石動都算係朱古力第一副手 有咩咁奇

乜原來有呢部架
果次掘到咁多野既咩？
又雞蟲高達又呢部野 又ma
應該再去掘下有無戰艦

變埋艾因式CPU

之前好似話預告嗰段嘢係聲優自己諗 唔排除佢真係專登玩

之前送過去比鐵華團的機黎
好似只係改裝左的獅電？

老豆無事啩, 佢好局外人feel
btw見到佢啲表情我諗起中年蘭巴拉爾

。。。。。。

部部機都300年歷史，唔代表入面一定有上手駕駛既靈魂

唔係囉 女武神裝埋阿耶
就好似艾因咁勁

重睇啦好嘛。。。？

奧加揸刀架究竟係點諗到...鐵血post真係好思路奇特嘅人

諗起鋼鍊

有冇人諗過其實當年亞古尼卡只係一個細路

個post做乜事

你邊到聽返嚟？設定上已經講明高達骨>女武神骨

又有咩靈魂 ？新系統？

咖哩終於都脫下面具
睇完今集覺得咖哩係好典型既主角性格
而艾恩真係做左cpu
不過都岩，如果唔係就無人做到三日月同巴巴既對手了
原來朱古力細個做過男寵，
佢細個既經歷絕不比三日月佢地好
而佢地都有一個共同目標就係要得到力量，到達頂點
但鐵華團到頭來都只係成為依場內鬥既棋子，任朱古力擺佈
今集做到真正既最後對決好似要變左做咖哩對朱古力咁

我強烈建議大家可以係下一集出之前睇番之前咁多集再上黎討論下，ok?

d 人都話呢部係獅電 樓上個個話王座不如重睇？

Blocked

真係建議你重睇

朱古力冷血到咁樣
分分鐘要求蘿莉為左對佢的愛而去死

好懷疑user不敢當 真係假膠嚟
仲學人叫人重睇

第幾集 呢部野好多集都無出過場 請問那一集

屌又黎料

三明主角地位動搖中

太耐冇砌過高達模型
佢d膠係咪轉左料
剪完件d水口冇以前咁明顯
同埋鐵血d 1:100真係接近mg質素
除左手指唔郁得可動性拍得住mg

二季第9集呀, 講到明叫王座(王様の椅子)架

1/100素組

宜家連登真係好低質
我問巴力部機個靈魂係咩
你地又叫我重睇？

想請問係重睇今集 定重睇邊一集

如果啲爪分埋件就perfect

滿意未？

石動都話麥基係準將 樓上個個話朱古力不如重睇？
王座係花名/別名黎架

買左vidar黎砌
鐵血個骨架概念真係好夾模型

笑咗

已blocked

王座點睇都係儀式用ms

似係真膠

我要做老大 我要剷除你

指揮官機

其實今集都提過好多次啦
咪號角創辦人囉
其實都未肯定上手玩到人機合一

朱古力所講嘅靈魂 可以解為部巴力象徵左號角頂點/原點 因為巴力係號角創辦人嘅機 部機代表左佢嘅靈魂、意志

亦都可以解個創辦人已經同巴力人機合一左
所以佢個靈魂喺部機到

咁樣明未？

咁搞笑擺係到唔揸
笑左 我係柒左sorry

但呢部野點黎架
又重睇邊集？

部巴力估計有加拉爾號角創辦人既靈魂，即係好似艾因同咖喱咁
艾因+咖喱vs創辦人+朱古力
會唔會易明啲
利申左先：鳩估

樓上話係CPU
我先問佢咩系統
你果d野我都明

飛住黎睇?

睇哂 但呢部野太路人
忘記左

睇返ma篇會見到

from巴哈

快D出PG比我買

今集所有野都一早鋪晒線仲好明顯
點解仲有咁多分歧

我就真係唔知邊個低質啲 少少理解能力都冇
係到問問問 到底你係咪skip住嚟睇架
淨係識睇戰鬥場面打打殺殺 爽到爆
文戲嘅人物性格關係劇情發展就完全唔知
既然係咁不如唔好睇啦 嘥大家時間

維度爾代表左復仇 係神話同兄弟做就左諸神的黄昏 做左新世界之的神
利伸 睇左呢集後 好想維度爾赢

覆到攰 唔想再理

我係skip 左部王座
但係我問300年前既U
係咩系統無人答到我

懷疑佢根本飛哂d文戲黎睇

真心邊度有得睇 DM530 未更新 有冇得BT? 上網都搵唔到

今集講左

土豆, 用chrome裝unblock youku

其實有無巴打知PG 同MG個定位有咩分別？

PG=1/60
MG=1/100

PG比MG detail

bumimi 唔使裝嘢都睇到

唔該哂巴打 謝謝

麥基利斯的五十度陰影

其實而家d mg 都好detail

但係土豆/ youku 通常比bumimi 早少少有（早一個鐘左右）

巴打 我亂左 我其實想問RE同MG既分別

唉認真埋依次
乜野新系統 ms至mw都有u架啦
冇u點run部機呀 點解你會聯想到新系統架

PG=perfect grade 再精細過1/60嘅1/60
MG=Master grade 精細過1/100
宜家鐵血冇出過MG，淨係出過1/00同HG

而家重要有埋RG
PG真係唔會特別出, 除非有突破性技術同埋好似Unicorn依D賺錢機體

なお、ヴィダール（ヴィーザル）とは、北欧神話に登場する最高神オーディンの息子にしてフェンリルを討伐しラグナロクを生き延びた神であり、偶然にも狼の王の名を冠する事になったガンダム・バルバトスルプスレクスとは対を成す存在となった。

re 好似係出d 比較冷門既機體，而係無做骨架既，分件上亦比較簡單
mg 就多數係d 熱門機，有骨架，分件比較細緻

agger

你當re係1/100版既hg啦

都好過以前啲tv版嘅

上集睇預告個個都估巴巴會打爆vidar
點知今集編劇又成功令觀眾跌眼鏡

我覺得差唔多
部gp04 隻腳既分件⋯

cpu只係個比喻
號角裡面一直流傳創始人嘅靈魂係bael入面
憑此推斷bael好似艾因咁個腦裝咗係機入面
或者係佢嘅精神意識真係因為過度使用阿賴耶識而同bael合二為一

gp04支燃料棒

以前tv版既1/100, 技術類似SEED 1/100果種
但而家鐵血既tv版既1/100已經好接近mg

走骨架版嘅mg啦係都

設定如此無計啦

bael個cookpit係唯一保存住厄祭戰當時個樣嘅gundam frame

設定又話vidar既細劍係可以攞黎插完再爆炸
但都未試過就要轉新機陰公

咁即係戰鬥巴巴獸而家個cockpit 都近似300 年前個樣？

佢都on9
無grade賣4-500

設定還設定，實際還實際，兩回事黎

唔係 你文盲?

巴巴狼王唔係啦 同bael爭幾遠吓

弱智都唔好咁大聲話俾人知

sorry 收返，但何以見得似300年前??

個"咁即係"係點樣理解出黎?

VIDAR賣240咋

第一季巴巴喺歲星修復完嗰個樣先係300年前嘅樣

Sorry sorry
其實我意思係大家都係行阿賴耶識，同埋視網膜投射

可能轉左新機都係用果把劍呢
巴力都係用番女武神把雙刀姐

我見過$17x

視網膜投射我估係駕駛艙通用標準黎??

原來講緊個艙 冇野了

啱啱上youtube睇kana boon啲mv, 屌你個vocal咁撚大隻把聲咁撚樣嘅

我唔肯定呀
始終期餘三部gundam frame 都好似無乜畫過起動嗰下（好似係）

其實主要係講個艙完封不動 仲係300年前
其他高達嘅艙唔係改晒就係唔見晒

朱古力話佢自己有疑似ay既新技術，咁邊個做佢粒u?

號角創始人有無同巴力人機合一到底係傳說定事實 呢樣應該要等之後解話，暫時就兩樣都解得通

Flauros係挖出黎，但個駕駛艙都唔係原裝？

巴力一出場就紅眼喇喎

咖哩就有艾因，咁朱古力呢？

可唔可以唔好轉新機

係歲星大修翻新嗰陣換咗teiwaz規格落去
即係百鍊百里獅電嗰款

會唔會TWIN阿賴耶識 drive
茱莉亞+艾因

你今集到底有無認真睇

但都係亞賴系統呀嗎

寶琳奇趣hi版巴巴8租約期滿)全場9折

150都有

我諗應該有配
但奇怪嘅係官方設定其實一直都冇提過翻新之後嘅flauros有冇裝阿賴耶識系統

之前有巴打講得啱
連YouTube d女vocal翻唱都man過佢

大家都係用艾因個腦

魯魯修裡面用過 哈

最早出PG係因為當時要做到咁多細節啲件太細做唔到
但而家RG都做到起碼MG個精細度
加上地方淺窄擺唔到咁多PG
所以好明顯地bamdie個重心係放咗落RG
PG留返畀有新技術先再出
(有期PG都好靜下，跟住就部部都有啲新野：紅迷惘嗰陣玩到手指就咁剪出嚟就紅白兩色可動；00Raiser就玩個爐著燈+會轉；獨角就玩普通爆甲+原創爆甲）

究竟朱古力幾時裝阿賴耶識
佢比繼父搞個陣都未裝

個post做乜鳩 啲人淨係追post唔睇套野？

佢話係艾因研究成果，即係最快都第一季尾之後

問題係呢個阿賴同以前有咩分別，定純粹成年人都裝得

買唔買Rex好
感覺巴巴仲有得更新

升左做Usb3.0

有艾因 咖哩做左白老鼠實驗

而家用模擬就搞掂 多謝佢地實驗數據 哈哈 時代拋棄嘅產物

巴力一出場就紅眼，可能個阿賴冇限制？

開紅眼代價 流鼻血都無出現

紅眼就唔代表限制解除嘅

其實紅眼可能只係設計師中二病

唔似啦

限制解除只會喺打ma先出現
巴力隻眼紅色只係設計姐

點睇都係大叔有boss feel多D

而家部流星號都換左？

定流星號係規格外

因為流星號 都係保存完好

流星號都唔係原裝

殘命同巴力個種紅眼係紫紅色 一開機已經係咁
巴巴打ma既紅眼係鮮紅色 有唔同的

好似用左上一代流星號？
因為佢要繼承以前阿賴耶識嘅資料

大叔個感覺係早有準備 巴力比朱古力拎到都冇用咁 希望佢唔會得個樣

祕密機體 OP個款疑似錫蒙力

boss機好難估 接落去8集 起碼尾二先出

等睇長髮鬼佬cover

應該就新砌 佢由獅電改到換乘flauros都唔係隔咗好耐

劇本點亂都好 巴力搶走創辦人命仔 先封印 咁危險嘅機有人用 傻仔朱古力

300年技術 工程師呢人腦AI 模擬阿賴都得

大叔個種坐定粒六 一樣照複製一部巴力
完全脫離72魔神 阿賴usb 哼 你地後生全部蠢人

呢條仔啲cover都幾正

同埋箂德一上機已經有阿賴(打MA嗰陣)

剩係過data過去唔一定要拆硬件

唔知有無睇錯，巴力後面有兩道門好似開左，唔知係咪收埋七星啲高達﹐當有部係鍚蒙力，都仲有部攞走左

戴定頭盔先唔肯定有無睇錯，得一兩個鏡頭睇到後面

唔好話boss機, 就咁邊個係所謂既boss都好難估
而家就咁睇咖哩正氣好多

鬍鬚勇古古惑惑，朱古力個變態養父又無再露臉

唔通

睇返次有字幕版
最後麥基講嗰返說話真係令我諗起打狗棒

石頭爆出嚟咖傻閪

笑左

乜撚嘢乜嘢系統 咪阿賴耶識囉 屌你老母

依家勁多on 9 reply
好心就睇完 唔明再問
唔好係咁廢up

我見第1季有提過部機儘量唔好掂水 但部巴力又長期浸住 唔好掂既係指海水

影帝個菊花

個打狗棒應該都無咩用
依家環境同300年前差咁遠
又話號角創始人魂魄係巴力入面，可能最後老套話控唔到部機

今集咁痴線會唔會比人投訴架

係
mobile ions speed up corrosion of metals

700回覆

殘命阿賴耶識果8個圈好似好慢咁倒數緊
會唔會到時overload自動熄機

獨角獸

其實呢部野好似就係佛羅倫斯…

又有人衝出黎

...

其實係啲人記性差定係冇睇

文戲唔睇是常識吧

利申:睇哂

咁即係點？
我都係睇Wiki回憶翻，記性唔好，請指教

依部獨角獸黎架on9

有得點
係咪巴巴托斯紅白藍黃色，所以紅白藍黃色都係巴巴托斯

巴巴托斯係高達，所以所有高達都係巴巴托斯

救命 睇完呢個post 發現好多人唔知係智障定老人癡呆
呢套D劇情已經直白到同seed差唔多 都要問黎問去
建議呢d人唔好睇uc系列 實唔明

屌 其他機認錯都算 睇gundam連gundam frame既機都搞得錯

已經無眼睇

叫班人睇Thunderbolt我諗都未必得

一陣就問點解 要切曬手腳黎渣渣古
咩cpu黎

op果部未開名gundam frame 有可能就係另一部

而且 鬍鬚勇 咁古惑，可能真係一早拎走左自己家族部機

弱智中學雞可唔可以唔好討論呀救命

屌前個十幾集d人亂鳩咁問都算
今個post會唔會太離譜呀屌
一睇就知掘出黎個部係獨角獸高達啦
埋晒伏筆話你知奧加係NT又唔睇

最後真係燃撚到抽筋

第九集出得嗰一陣場，前面又講到部野係挖出黎又Gundam Frame咁

嗰部似係改造型獅電多啲

。。。

邊個講過佢係gundam ?

嘗試爬文時俾條京都之雪Fake左

呢個post d傻閪做乜尻 700幾個reply應該一半都係尻up

個post開頭幾頁本身冇乜野
越睇越唔知自己睇緊咩

覺唔覺Wider 加艾因就好似永恆的萬花筒寫輪眼

會唔會因為洪七公嘅魂魄係巴力裏面，號角驚打爆巴力會破佢元神，所以朱古力挾帶狗棍以領眾丐（純粹鳩噏）

無聊FF
其實開部ms由屋頂衝入去
咪可以直接偷到部機

大家唔好咁快就判定朱古力認為搶到Bael就贏左係中二病先...
我地仲未知到Bael有咩咁把炮，
不過連七星中最老果個知道左都話開動Bael係好大獲既事...

Yes 可能巴力係超級系

一開始係三明去鎮壓左個度啲守備，
拖延時間俾朱古力做手術。

而且朱古力係見到三明解除限制打MA之後先下定決心去奪取「絕對武力」，所以巴力唔會只係一個圖騰一個象徵咁簡單。

睇到 我在此大膽推測 影帝會輸

我真係好想知
乜鐵血啲模型好唔賣得咩
點解第二季既1/100得4隻 屌佢

聽講好好賣
不過動畫都唔比心機啲整

好樣衰啵

硬係覺得好似build fighter try 個強人

重記得第一季D人估咖哩會唔會之後復活
第二季就做男主講佢點報仇

今季日昇雙開，想做死啲動畫師咩

畫面可以話同a1同級

唔洗比既有觀念限制 仲好

果個又係好樣衰 好心咪煩住男主 男主己經有師姐同木島細妹

巴力真係好似再生高達 兄弟機咁款

究竟vidar會比人大破一次定係純粹係咖哩公開自己身分之後將部野改返裝先會出現OP露面嘅嗰隻Kimaris呢

個配色直頭係似1.5高達

咖哩簡直士別三日

就算佢淨係出高達
都好應該還返隻gusion rebake fullcity 同埋流星號比我呀
似下咖哩換返甲又唔出

請問天狼星會唔會出rg

油真領軍 奧加上王座 戰死

呢部係特登整比澳加

諗起九品芝麻官，拎尚方寶劍用明朝劍斬清朝官
朱古力我對你好失望

成班on9飛撚晒d文戲又要扮有睇係度問問問

鬍鬚佬呢樣講得啱
長唔大嘅細路
不過巴力應該有一定實力
可以再期待下

點解依部unicorn咁柒

其實都有d好奇佢點解要設計到咁 ，更加好奇奧加佢駕駛技術去到咩程度

今集出咗街一日就31頁討論

咖哩型到癲, 除左個面罩竟然咁好J

咁耐冇掂，應該童軍level

鐵華團冇啦啦
到頭來竟然係跟左個傻佬發din

基本上所有野都不出預期
但舖排得好就算畫公仔畫出腸都好睇。

無左種cam cam 地既氣場

真係由一開始朱古力係執番黎都預左佢有usb
巴力真係keep得最好個部高達

未到Bael真正出手打唔好咁快下結論住

究竟集集都問個啲人係真心定假膠

麥基
勿gay

定係巴力可以控制到其他高達骨架
利申：鳩up

こいつやばいなぁ
koituyabaina~
三明

發覺今個Post應該有1/3係低質會員嘅9up Reply

上個po都係咁，完全唔知咩事

邊到痴冇血冇色

咁多垃圾回覆

成班白痴仔飛住黎睇，又亂鳩咁up又問問問

Trial system

連登真係小朋友入侵
以前高登頂多係得罵戰（用唔用筆

冇呀！唔係執番黎就有USB!

真心唔想咖哩部機換番鍚蒙力樣

用下腦，
咖哩見到三明啲USB就反感
鐵華落到地球啲人當佢地係怪物咁
就知如果一開始有USB朱古力都唔會得寵啦

咩畫公仔畫出腸
仲有好多人睇唔明架

高登果邊正常好多
太多小學雞黎咗連登
好多post都係咁

今個post搞乜

大家好似去左另一個平行時空咁

朱古力去左做手術 之後去拎巴力
而手術個技術應該同咖哩差唔多
朱古力用返巴力入面個靈魂
咖哩就用艾因果個(AI 定係本身個腦<-上一季唔係死左咩叫做?)
爬完文唔sure 自己有冇解讀錯

獅電有部係for 奧加 不過冇揸過咁解

反感果個係雪條喎

庫德莉雅·藍那·伯恩斯坦（クーデリア・藍那・バーンスタイン，Kudelia Aina Bernstein）
聲：（日）寺崎裕香；（港）柚子蜜
16歲，是火星自治都市——「克里斯」的首相的女兒，參與火星獨立運動、關係到克里斯獨立的金色長卷髮少女，F罩杯。
邊個撚樣改個wiki

變咗做真男人超型

咖哩同雪條咪同一個人
ガエリオ / ガリガリ

你閱讀理解唔合格？

個po做乜事

屌你咩

台主未訓醒

算啦
明明無睇又要黎呃水吹

其實包發瘟，咖哩，咖哩咖哩，雪條都係唔同人嚟

呢個係今集新出場角色

係咪得我到依家都認為麥基必須死

部運輸機入面係唔係革命少女?
條女已經 0 存左感

下集預告有d似係拘捕咖哩老豆威脅咖哩

今集garigari 型棍到

我淨係覺得ガリガリ主人公感好重

巴力出場既pose好似見過咁

好似係bf try 名人部紅戰士出場個pose

於麥基狼爪中救返細妹
係怕鐵華團要墊麥基屍底

我諗起hi nu
又係藍白色
點知前幾版果部00仲似

邊部運輸機？

1.5 gundam?

之前先話巴巴狼王會唔會太勁無人夠打
呢集即刻出返2隻高達加外掛

而家形勢好複雜
理論上係鐵華團+影帝 對 鬍鬚佬(旗下咖哩, 茱麗葉, 仆街黑鬼)
不過又好難想像鐵華團同影帝真係就咁打贏對面跟住一個返地球一個返火星
咁究竟跟住會點發展呢

而家影帝個感覺有少少似W的杜魯斯
連架ms個氣勢都有d似

麥基:我被養父屌完 又被佢打,有童年陰影
家下係咪我報下仇都唔得先?

部運輸機唔係射番咖哩上太空咩？

佢指既係漏影，打防衛戰果次

因為漏影冇做過water/sea test ?
expect 宇宙用
所以唔知會唔會有咩unexpected?

呢部獅電黎架，指揮官用？

唔睇文戲都砌下模型呀，流星號版本個盒係有有角配件

嗰陣唔係話漏影係tune好地球用咩，不過無講軟件定硬件tune好

除咗啲無奈嘅假膠 問問題嗰班人真係唔該重睇，唔重睇都睇一睇wiki對一對圖 啲白痴問題真係愈睇愈火滾 哂撚曬啲時間

頭先仲笑得咁大聲，今次到我眼殘添
潛水算

係指會影響性能，應該係維修會好麻煩先警告大波孖邊妹唔好落水打

tune 左同有冇得實test 好似兩回事
btw 冇記錯好似都有落到水

蘿莉老婆好慘

巴力浸個d水應該唔同，好似係特登浸住黎保養部機

我幾乎肯定鬍鬚佬係終BOSS

lm 今集好高質

個氣場似
麥基依家成個上晒頭既on9仔咁

好想買模型

現實係型d咋中二機庫

雖然一早知vidar玩生體cpu 但有冇人同我一樣聽到咖哩大叫艾因個下起左雞皮

咖哩大fans bor

咖哩vs影帝
算唔算中二vs中二

三日月: 兩個都痴線

麥基到最後成唔到大器

鬍鬚佬肯係終boss 唔係個角色就冇用
加上佢代表住號角既腐敗之一
佢做終boss 然後被人打敗
先埋到尾

印度仔唔係唔洗死呀嘛? 雖然佢真係好撚真心膠

EIN!!!

依家對世界最好既結局就係咖哩掌權 大叔同巧克力同歸
依家號角人格最好算係咖哩,已經唔係第一季睇唔起人既廢公子

比人咁背叛法都仲想睇對方點解背叛自己先諗復唔復仇,ACG界真係幾少見

同三明道歉個下仲要洗埋白

上季尾我已經支持咖哩
一定要親手手刃麥基

咖哩真係一個聖人咁

應該唔會差

以為佢最冷靜最有諗法

原來都係癲嘅

菊花台

今集突然探測到果部呀...

浸過海水機件打完要換咪叫唔好囉

成班一定一路打機一路睇啦 完全miss哂啲劇情 就咪問啦 問心 利申 唔明立即回帶嘅

相信遲D 高達+AY vs 高達+AY 嘅時候
新太刀就會出場斬手斬腳

道歉果下真係真男人所為
其實咖哩好似都唔想同三明打，佢既敵人只係朱古力，只不過三明而家係朱古力既人先侷住要同佢打兩野

應該係射番Vidal 上太空咋…

有無人鐘意睇茱麗葉同咖哩d 互動

應該整番個 山木 版 op ，佢唱歌然後 後面就出現佔八九成 嘅雞蟲戰鬥畫面

又一個假膠

搞到我好想買 1/100 vider 同天狼式

咁實情係點
定朱古力係普遍ay

你竟然攞杜魯斯同朱古力比
杜魯斯理念一定好過朱古力

靈魂應該係個比喻咋?
我估號角元祖係將自己人機同化先打得爆哂d ma,
所謂既AY最終形態

宜家暫時未知個靈魂只係symbol定還是真係人機合一左

我個人偏向人機合一 唔係諗唔到只係得普通AY既佢點打得贏咖哩

個post做乜撚

之後好似龍珠咁瞬間移動果野

朱古力成日話要革命反七星既腐敗，咁佢成功後會點統治？暫時覺得佢純粹唔like七星班大人而去作反

以鐵血黑科技要做到人機合一其實唔難，不過都係待官方解畫

如果巴力入面真係有靈魂，咁巴巴又有無呢？之前都曾經有人講過巴巴好似會同三明有交流咁。但黎到最後幾集先黎講巴巴有靈魂，會否太急
如果巴力有靈魂，巴巴無，咁三明咪愈來愈唔夠抽？咁真係要賣哂成個身先掂

同埋靈魂說呢樣野有啲神化，好似不合鐵血風格，艾恩果種講到明成個大腦擺左入去就另計

三明正逐啲逐啲咁放緊自己靈魂入巴巴

如果蘿莉知道朱古力細個日日比人屌屎眼會有咩反應

奧加專用機

專用機唔代替拎出黎上戰場

加曼夠有專用渣古，最後咪用戰艦

暫時當整黎係儀式機

以前曾經有人 9up 最終係三明同巴巴合體，白毛做 pilot，呢種奇想好似都唔係無可能

朱古力屎眼 O, 蘿莉 *

艾因加咖哩已經係
咁樣加強能力就好似永恆的萬花筒寫輪眼

始終鐵華團係打手，佢都明，朱古力係利用佢個個。
而且佢都知2打1，未必有優勢。
咖喱比朱古力上機再正面挑戰真係好正氣，亦都回應番鐵血貴族決鬥依樣野。

如果預告係蘿莉聽影帝殺左佢老豆
套野真係會上神枱

上一手巴巴拓有無可能留左d靈魂係入面？ 定係因為巴力上手個靈魂太勁先留到？

2隻都優質買啦
咖哩成個系列都好有特色，期待新個隻

好想知佢手上d血係屬於邊個

艾因:屌又要比人斬多次

HG 定MG 好？

始終MG 大d 但係出得好可以考慮下

今集幫咖喱洗白
不過投靠on9號角幫養父

講起模型
呢到有無人係會買 robot 魂嘅同好？
我一路等緊 robot 魂出鐵血啲機但完全無聲氣，之前出嘅巴巴同搜魔仲要質素好麻麻

買啦，好型

奧嘉都有裝，所以唔關事

未出mg wor, 1:100??

昭宏: 關咩事

三明裝三粒先影響到長唔大
一粒兩粒似無影響，睇下昭弘幾大隻

咁大盒以為 mg

魔鬼筋肉人

號角遲啲會唔會好似 OO 世界聯合軍生產擬太陽爐咁大量生產擬阿賴耶識 咁鐵華團真係含得撚

目前為止能力最強係咖喱+艾恩， 解除哂限制，但能力受限於ein本身

巴巴處於下風，但三日月實力最強，佢唔錫身就可以好似上季咁ko 咖哩

巴力個初代靈魂仍然係個未知之數，可能只係一個比喻，大叔都笑佢天真。
雖然係進階版Ay, 要解除限制可能都要好似三日月咁同機體同化，唔知佢同個靈魂同唔同化到。
朱古力一係會最抽得，一係會好柒。

咖哩同朱麗葉都係特攝出身

我覺得有靈魂嘅可能係好大
三明獲得太刀嘅用法好似online game嘅武功秘笈咁
click幾下個角色就識用

建議goole下佛教入面阿賴耶識嘅意思
佢包含咗靈魂，知識，回憶等等意思

MAO 好靚女

豪快黃 露卡

如果屋企冇土地問題咪1/100囉
利申焗買HG不過都好靚

呢個post好誇張
兩日已經就快爆post

你自己又話人miss哂啲劇情
大佬呀 好明顯係用黎運返運返vidar上太空啦
定係你覺得佢可以單機突入大氣層再上返去？

吹奏紫毛都吹左幾頁啦

你諗番G-self 同 try 就會明白鐵血點解咁受寄望

垃圾問題激起左巴打們嘅討論意慾，群情洶湧緊

build fighters
build fighters try

build fighters try 當四天王作睇其實唔差

build fighters真係幾正，又多梗
結果呃左我睇埋try

係try on9姐
bf 好好睇喎

我覺得只係人機合一，含意其實係想講想發揮高達最大能力，就必須要有必死既覺悟。
當年厄災戰因為要同ma 打，所以d高達駕駛員死曬。而為左係大戰後建立勢力去享受特權，就成立號角，同時就話號角依個組織幾咁正義，影帝同咖喱都俾依樣野洗曬腦，其實號角本身就已經係腐敗既象徵。所以final boss 係鬍鬚佬

利申：9up

實力對等就係型
唔夠打咪好似毛筆頭咁on9俾人虐殺

btw 今集bael 背脊無嗰兩把劍
唔知原本係用咩武器既呢？

整理下
下個post有咩智障list

奧加渣刀架

40集大哥死左個陣大姐個靈魂出左黎,係咪代表大姐係newtype

假膠

其實...沉澱左一日....
咖哩好型呀，
好有主角Feel等等...
諗深一層...
女整備師講左，
AV system全開係會傷腦...
但Vidar有Ein就唔怕，
換句話說黎講......
彩就咖哩攞
屎就艾因頂
傷就傷艾因個腦。
艾因到死左都仲係俾人當消耗品咁用...

我覺得朱古力條女流血既
應該巴力需要該族人血統去Run

唔係咁呀豬呀狗都開得巴力啦

我知呀
我意思係佢keep 係機地度係無果兩把劍，可能係朱古力自己加上去

咁300 年前阿創辦人唔知係用咩武器

咖哩先係真主角
不過唔知奧加呢刻諗緊咩 可能有種上錯賊船既感覺

可能又係玩空手手撕敵人

三明到底幾歲

未有相關設定出

鐵血的孤兒
影帝先係真主角

會唔會 震動粒子劍

朱古力又冇七星家族血緣只不過是養子仲要係被人屌屎忽果隻
攞部最強MS巴力就要信服佢 。朱古力做法仲衰過未日號角

鐵華團注定左被人滅團冇可能走得
咖哩

其實係三明加速左個癲佬嘅行動

有盲生發現的一點
即係到而家法立德公仲係

要睇下朱古力得到力量之後係咪好似之前咁講要推翻號角嘅腐敗
依家睇咖哩係好慘但係比佢報到仇根本毫無意義
咪又係比班七星家族同相關人士用特權做d貪腐嘅野

屌

即係呢條線唔係突然諗出黎，
係一開始就設定左。

鬼畜劇情痴撚線

砌緊，但隻藍色好唔開胃

我諗朱古力想要個大義名份吸兵力再同反對派決戰
朱古力咁做都無可厚非佢唔敢做既玩一世政治都改革唔到

買枝噴罐噴下佢

但朱古力咁樣其實係扭曲多於想貫徹大義，想做馬沙就唔應該咁on9揸部打狗棒出來就要人聽你話

感覺岡田媽又要臨完場前發作

巴巴一定有靈魂啦，上季第一次用時唔識讀部機個名。一插入就識讀之後仲話部機講佢聽

唔似發作，
除左最老果個七星，
其他人都係唔明，
包括鐵華團都係話，吓？係咪贏左？咁樣。
即係巴力係有啲景轟，其他人係唔知，
咁快判岡田媽爛尾唔多公平，睇埋落去先。

朱古力都醒，收集哂號角內部腐化的證據先去搶打狗棒大叫要推翻舊體制進行改革
除左當事區域知道基地被鎮壓之外其他地區未必知咩事，點都會有一部份人肯聽朱古力講

睇落朱古力都似係痴左線 細個無力量反抗
所以見到三明果種純粹暴力好憧憬先立決心上巴力

唔似
以佢啲部下都話拎到巴力=贏左
好大機會巴力入面有七星祖先

但條友有咩作用又係另一件事

識貨，佢真係好Q正
咁既款再加埋把聲

如果ma係可以摧毀人類，而巴力有能力打贏ma
咁d人咁怕巴力都唔出奇

前題而家咁多高達出左土，究竟巴力係咪咁把炮

而家搞到好似巴巴都好廢咁

唔關事
阿賴耶識會直接灌操作方法同資料畀pilot

今次巴力=英雄繼承者條橋幾特別
雖然原理同阿瑟王石中神劍或者阿爾斯蘭戰記把英雄王寶劍一樣
不過估唔到咁既橋可以係高達用

唔識日文,唔明
有冇解說

我覺得下集開post要加個假膠list
1.不敢當

應該係話係33集個陣朱古力老豆會帶住個靚仔
即係佢仲係鍾意玩屎忽

難得會爆post,居然有一半係班on9

開始諗巴力係咪唔係個個都開到機
分分鐘除左裝usb之外仲有d神秘條件先搞到部機好似咁神狗

話說我覺得巴力畫到好型，但模型有點柒

畫師問題

痴撚線,神設定

出來個下加埋BGM
型到核爆

馬沙本身都好小學雞

回顧此post一啲精彩回覆

你理解能力就真係u

咁你話兩人一機當一個人都冇計嘅

最勁都係40幾集都問邊個係朱古力個啲人
咖哩個花名咁多譯法都算啦,當佢睇其他字幕

影帝細個

依個post答問題答到手都軟 我決定以後唔理班低質user

法立德釞特別鍾意金毛細路既

成個post 垃圾到
仲諗住推咁快有野爆
點知十幾頁都係無腦reply

個尾我幾驚咖哩講講下野跳去ed圖

咖哩宣言個到好型，畫面同配音都係

頭兩張圖係第一季的片段黎
然後33集影到老豆養班細路都係金毛
即係老豆去到而家都

咖哩同雪條真係同一個人黎喎師父
翻譯問題

咖哩個樣直情係第二個人黎

好痴線點會係下午時段播

鬍鬚佬見到朱古力細個d傷痕重估係朱古力唔聽話比老豆打
點知原來咁變態，小朱古力已經入左魔

唔怪得seed仲有咁多fans
原來而家睇高達嘅著左一半都係無腦
劇情深少少就睇唔明

呢家好有佬味

心目中嘅神作

本身諗住00 有處女座搞gay已經好前衛

估唔到而家鐵血玩咁大

真心希望唔好爛尾

經過寵物小精靈xyz一戰, 已經唔會咁大期望

就快1001

AZ式爛尾
革命少女突然同7星某個新出場既少爺結婚
地球火星從此和諧共處

拎高達同智障比
而家重點係睇巴力到底係咪只係支打狗棒咁簡單

話時話古辛個設定打大較剪其實係盾黎 但今季好似完全冇用過黎擋

之前有無邊集爆 post?

好似今季第一集定唔知第二集
btw今次要第一頁寫
朱古力=金毛
咖哩=包發溫=紫毛

叫做擋過傭兵刀既
一黎本身gusion算幾硬，中遠距離唔洗用盾都可以格硬沖
二黎gusion近戰都係用重武器，開盾好阻掟，更何況成日開較剪
所以fullcity拆左本來rebake個防盾換成盾武正正就係配合番昭宏既需要，有盾都廢事開

其實岡田媽寫嘅野有邊套唔係尾段亂鳩咁來？

上次阿波羅變狗公就嫌唔夠伏

只想睇三明多d演技

創聖？
這應該要怪河森

就爆post

未聞花名？

朱古力又靚仔又大隻又有錢，j死人

對上一次崗媽寫果套迷家就真係幾伏，鐵血希望唔好爛尾，難得世界觀都叫完整

鳩估：
最後朱古力俾咖哩收皮，
但係鬍鬚佬都已經殘晒，
諗住收埋鐵華團皮就收工

鐵華團一無所有，迫住打埋落去，
死得ge都死晒
最尾決戰咖哩對三明
咖哩一直佔優，三明最後開盡都唔多夠做
結果艾因個腦overheat燒左
俾三明用盡所有KO
終戰女主出黎鳩up下建立共和
三明俾人回收時已經完全獻身俾巴巴冇得救
鐵華團淨返肥餅2個妹做孤兒

艾因腦燒 笑撚死